有無人要ptgf陪拜年呀？！

幾錢

揾你呀？起碼倒貼2千比我就差唔多

你岀價 不過逗到d利是我袋晒

搵我先襯到你班柒頭 唔通搵個靚女 一睇就知ptgf

有意pm

屌你又幾有創意不過套落我身上又用唔著

下化 你女友呢

tg: jacqfraj
面議

飛左又話你知

係唔想同你拜

幾時結婚呀

太肥喇,減下先啦

唔想俾你影相擺上連登

下年先

飛撚左重結咩婚
係都你結先

幫你親戚問za

放心 香港冇親戚 從來都唔駛拜年

橙 無利是

要開左價先

收兩老4封都夠皮
重未計同事果堆

夠成皮

30蚊 包你一餐m記加1程車錢

NO

你老母姑寒到

夠皮呀 我都想夠成皮

咁揀擇

我老母唔姑寒
我都唔姑寒
30蚊就試到你
重諗住揾你扮女女
再同你食好西

差d嚇到我心都離一離

食咩好西先

9990果10蚊等隔離屋個呀婆封比我

大年初一有邊到有好西食
btw朋友介紹果間食扒可能有開都唔定

Pmed

好想食好西

No sheshe sorli

deal or no deal
年初一出去揾好西食

3000 deal

果3000係你比我

咁早發夢呀ching

收你平啲 3000盾
係就年初一預埋你

唔制

3千盾都比唔起
依家大特賣 free一次

無人要 仲cheap過年宵d貨

我講緊你諗左去邊

圖已cap

我都講緊你